【突發】警隊濫權報告中英文宣正式上線喇 ！

原post：
給全港市民：民間獨立調查警隊中期報告 - 公眾試閱／諮詢

【唔瞓嘅阿叔】我用尋日份民間獨立調查警隊報告整咗中英文宣圖

報告 google doc 全文:

阿叔受到尋日份中期民間獨立調查警隊報告感召，整咗啲中英文宣圖去分享返個報告摘要，宜家集合各人意見同指正後有以下三款文宣：
1. 正方形版本：IG/FB/TG Group Share
2. 一張過版本：IG/FB/TG Group Share
3. 一張過CMYK印刷版本：print出嚟周街派

佢地其實都好似得好少人落力做，所以需要一啲真係會出力幫手嘅人：
1. 文宣：阿叔我會盡量幫，但亦非常歡迎各位文宣人善用入面嘅資料出片出圖！
2. 資料整理：backup同整理大量警察疑似濫權video同寫文字描述，呢個workload唔會重，有人分派任務，每日可能幫手15分鐘已經可以好大貢獻！
3. 真係有legal background又真係肯落手落力寫字嘅人才
4. 有律師contact：希望可以叫得到對方俾legal advice，甚至肯落名做reference
5. 英文翻譯：寫開英文嘅你唔係唔幫呀？
6. 如果唔想commit但又有少少時間同專業知識（尤其法律）就去幫幫手喺google doc suggest edit！

IG/FB Share 文宣

RGB 一張過文宣

CMYK 300dpi A5 印刷版連3mm出血位！

全港最強的唔訓覺阿叔 上線啦！

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

推

唔錯

痴線好勁

強帖要推

人手置頂

太勁 推一推

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

自推

勁!!!

CLS 好癲

呀叔好野

做得好好, 幫樓主推!

幫手pub出去

推!

高質文宣

推推佢

Push

可唔可以叫原文樓主/或者你地整個 pdf 版? 咁樣手機 ipad 電腦都易睇 d. 仲可以 print 出黎

好快會有

我今朝睏醒時, 特別心血來潮, GOOGLE, 香港警察犯罪記事簿. 點知搵唔到. 我諗樓主呢個應該接近了

支持

推爆你

呢個一定要煲大黎做

up

推到黑警仆街

痴撚線咁高質！推！

多謝你
光復香港 時代革命

自推！

推!!!!!!!!!!!!!!!!!1

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

多謝你!!

幫share

cls 正經post無人推？！
推啊！

push

pish!!!!

多謝巴打

對唔住，按錯負皮
屌，我作為道歉自推十連

推呀

推爆

笑咗
多謝巴打

推
落街痴文宣

好

手動推post

貼爆佢

勁！！！！

正呀屌你 印去和你飛

1推

好撚勁

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

A5雙面4色印刷2000張嘅話市價應該有$0.1-$0.12一張
唔好俾人呃，都唔好幫襯送中印刷舖bannershop

,

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

pushhhh

幫推

返屋企睇
辛苦哂巴打

幫你貼年儂牆

gogogogo

推一推

推二推

推三推

推四推

有料

推五推

推六推

推七推

推八推

推九推

推十推

推 掌聲

推
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

Thank you

高質文唔係唔推呀

幫手推呀

Pish

Pauh

推左再睇

push!!!!!

就嚟又係練習戒瞓覺嘅時間喇

咦睇落你都戒咗喎

時間尚早

啱，長夜漫漫最啱推post

屌好撚好j
我一直都想有d咁既統整

我都覺囉

留名幫推

辛苦哂湯丸巴同一眾參與者
好耐無試過好似今日心情咁輕鬆過

加油
湯丸巴真係好撚堅揪

推, 等全世界知道香港黑警的事蹟

一個都不能少

推推推推推推

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

我唔係好識電腦嘢
諗緊可唔可以整一個QR code出嚟
跟住喺民間記者會發佈出嚟
睇吓記者朋友會唔會喺出報導落埋個QR code
等有手機嘅市民睇到相關報導都可以Scan嚟睇

我都嘗試緊搵佢哋

累

高汁

瞓前推

呢啲POST冇人推 痴撚線

推！

真係痴撚線

又係時間推下佢

今日推唔起

好忙
有無需要其實僱用一條team 專係推post

專業打手

推比外媒見到

打輿論戰最緊要就係文宣
咁高汁就緊係要推下啦

P牌大直路推爆！

推！！

大感謝！

睇完記招又再推

Qg

打速成嘅朋友

繼續

推推推推

推阿 機場見

推一推先，轉頭睇

ho ball

推呀！！！！

pushhh

輕輕一推

支持巴打

我冇嘢講

阿叔好波

唔建議abuse of power，直接police brutality！！！

中立啲
份嘢都要俾藍絲睇嘅

幫手推

除左推， 我無野講！

高汁材料， 可唔可以上 Twitter 再狂推？

qg

辛苦晒整理

pish

好圖

我無野講

一推再推

推推推！ 要藍屍都一齊睇！

推上熱門

好文宣圖

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

Push!

犀利

勁！推！

推推

點解無強姦，抱屌，非禮！？唔該重作

我冇野講

Cls

support

Be Water Be Humble

辛苦哂

未寫得切呀巴打加入backup group幫手backup吖？

強帖

推... 同我大力推

深入淺出，正

好正

民間記招可以介紹、發佈呢份報告

麻包袋

附錄一可唔可以揾人keep 住做，由六月到依家每一單黑警犯過既事揾人記錄低

終有一日會同佢地算帳

有 team 跟緊

咁高質都咁小正評

入嚟啦少年

長文無人睇？

推手

強帖推爆佢

勁

推推推推推你老味

過百小時心血呀

辛苦！巴

大大力做文宣！！！

已轉

點解咁小人推???????

高質必推

同 我 推 爆 佢

真

文宣唔夠人啊
出邊熱門一個文宣post都無

PUSH

推正經post啦係時候

已加，謝謝

Push 到有人做

阿叔唔爭氣，跪求文宣出力

推 post 係一件好高難度嘅事，但係你哋寫百九幾版報告都做到，我只係打幾隻字，又係咩呢～

唔訓都要推

推呀推，推呀推

有料!!!!!!!!!!!!

用力推

好勁呀！辛苦曬！

再推

一齊人肉置頂

多謝！！！好感動！！

推呀！！

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

推推推

89-811機場和你飛!

即係噉，既然係咪都要推咯，不如順手推埋其他 Facebook page 啦
我朋友搞緊全民罷買日，活動詳情好似遲啲會公佈，大家不如 like 咗 page 先。

推到佢地仆街

來吧

出埋飲奶既力推

yeahhhhhh

Gogogo

上呀

係中英文宣

推
多謝阿叔

要推

puu

shh

你點忍得到唔推?

抖一抖，再推過

Respect

做到嘢！！！感激！

作為廢中嘅我剩係識推

好詳細

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

有冇得眾籌印出黎派街坊

推！！！

推呀推呀

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

文宣好重要

係連登以外更加要做文宣

有文宣真係好緊要

知道巴打盡做

但係推 post 嘅作用，都絕對不能忽視！
整完出嚟唔推 post，即係冇人見到
一定要上熱門呀

應該釘裝成一本派？

我冇嘢講
我要見律師

Yeah

推推推！

好高質。。推

點解咁少推文？

不能只有我看見！

好報告點可以唔推？

我都想問

多謝

文宣組好波

必推！

推畀更加多人睇

點解上唔到熱門㗎

唔建議直接印。十本有九本都會去咗墊煲。

翻公司印

太遲了

airdrop大法

多謝！

自由和你飛
接機不送機

記住目的不是要癱瘓機場

長推

本嘢完成到我毅進星$3000又點話吖

其實諗得過
走入屋邨塞入信箱

絕對要推！

推！
「不分化、不割席、不篤灰」
光復香港，時代革命！
我冇野講

好波

諗下都興奮

cls 咁撚details

推番上去

推！要推上去

再推！

不停推！ 大家都要睇下！

認真，呢個要推！IG FB TG WTSAPP乜柒都好，幫幫手推推佢

推！ 大力推！
等得個正苦嚟都蚊瞓， 我地就自己出份報告畀佢抄！

Good job, push

勁到仆街 推

朝早一推

Chapter 4 唔應該叫「市民表達意見的渠道」

叫「投訴警察及監督警權機制」會準確好多

因為概念上，機制既核心目的，唔係單純要表達意見咁簡單，而係要確保作為國家權力/公權力武力彰顯既警權，必須要受到嚴格既監督 (oversight / supervision) ，而且以必須要設立有效既機制去處理濫權或任何超越警務公權力既申訴

表達意見首先似乎已經意味住係就一D中性既野去申述，可以支持可以反對 -- 所以最常用於諮詢。但針對警權好簡單，全世界都同意不能濫權不能越權，機制設立既唯一目的就係要監督警務、防止同處理濫權越權既個案 (或警隊制度)。處理警權，係無，同唔應該有 options 的。

推啊

有用bookmark定先，但可唔可以add埋落google doc?

光復香港 時代革命

多謝你既意見, 我地會再考慮點fine tune 個report 字眼!

應該直接target 俾d 大人物

不能同意更多

推到濫權撚仆街

和你飛只接機，不癱瘓機場

建議影片link加返QR code，令到印刷版嘅讀者都可以scan完就睇到片

太勁 連登仔唔岩

加油

辛苦晒

[回帶] 雨傘收皮之後, 高登其實有人推濫捕罪, 只係當時謝晒皮覺得冇何能

打算全份print出黎派街坊
但想作小小修改
因為目標係淺藍
所以想將一開始就寫左conclusion個段搬後啲
等佢地睇落易入口啲，唔好一見到就放棄
應該問邊個授權
如果唔ok，我照出原稿都得

多謝

但想俾啲意見, 有幾頁真係睇唔明
例如05, 做乜無啦啦話獨立調查回應唔到訴求? 咁做乜擺入五大訴求入面?
仲有06, 唔細心睇唔知佢係朱經緯, 同埋下面嗰句有啲九唔搭八

希望人類唔會重複相同錯誤

push! high quality

05係獨立調查alone唔可能令所有人滿意，所以先要五大訴求缺一不可
06朱經緯我可能farfetch咗

好專業!

太強大，要推！

香港警察、正一垃圾

辛苦晒你哋！

05 或者可以改成
獨立調查委員會是平息民怨的第一步, 但不是最後一步, 政府始終需要回應市民的五大訴求.

The Independent Investigation Commission is the first move in quelling public anger, but it is not the last step. The government always needs to respond to the five major demands from the public.

06要加番on image caption - 朱經緯前警司, 因襲擊途人而被被判入獄.

幫手推！

咁高質，一定要推！

In the interim draft report, the report tentatively suggests that the independent investigation commission could still be set up, if it can take strong steps and provide concrete recommendations for revamping the whole check and balance system of the HK Police Force.

勁到仆街

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

好精緻

respect

勁！

CLS 但我鐘意，加油

多謝文宣

可唔可以司法覆核告一哥用過期催淚彈同無委任證

幫推 要加落Lennon wall

文宣要推呀

拎去機場！

呢個真係要推

推爆佢

posh

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

貼街貼街

推你老母！！！！！！

pishhhhhhhh

學英文一流

#五大訴求，缺一不可
#香港人加油
#可以攰，不可退

推！真係好有心 整得好靚好認真

facade 串得非常好
支持

推到佢老味杏加橙

黑警死全家

好勁啊！PISH

強

不推不是人

【和你飛】機場集會文宣資源集合

推文回覆

Like得一次

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你

推啊推

直接派去國際組織、外國政黨、外國智庫、外國大學

改版B5系列- 現已(氵)反送中

正呀

多謝你

traffic 多到改唔到

有comments可以入谷講

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

繼續推

支持但依家和你飛先

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

幫推

香港加油

Pusjj

Pusg

連農場有冇？

Pushed

推
又有嘢拎去痴

推爆啊啊啊啊

辛苦了

推啊！！

PUS

推呀！ 謝謝！

lm

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

Puhs

推啊！

開左新ＰＯＳＴ推呢個

辛苦了
幫推

集中推呢個

留名跟進

對唔住， 我手臭...按like時按到負皮........

612
721
805
811

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、欠釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Allowing gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

721 811

推返啲實用Po多謝合作

612 721 805 811

816
818

推呢個

推 請問有無d有血腥小小
因為小妹我最近出街都係個袋到掛住塊文宣板迫周圍d人睇 太多字d人望都唔會望

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

本土民主前線

【注意：血腥相片】

【轉自Telegram反送中已核實資訊頻道】

【1900】有已核實身分的醫護人員聯絡本頻道，提供兩張荃灣被斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

612

721

811

8.16

8.18

推

816

818

Strong post must pish

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

823

巴打 想外國人有實際行動幫手 就要令到佢哋身同感受 唔單只係警察 對準中共

有巴打暫時幫手整左兩張poster

Today HongKong. Tomorrow the WORLD!!

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

幫手簽 認定中共係恐佈分子

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

824機場+觀塘
825荃葵青
831民陣
902三罷

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

825

我要真普選

9293

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

借個位，點解831好像完全沒聲氣???

Push 要支持 將來同仔女講就係用呢個

呢d就推啦
風向post就一堆人

tui

謝謝巴打！

想問下份報告入面所指嘅係咪可起到真實嘅法律效用?除非直接受影響的人士作須匯報投訴投訴先有機會上監警會，而我地拎住呢啲料係可唔可以起訴到班人渣?令佢地受法律制裁?
利申唔識法律

宜家係當時人先可以作出投訴，所以監警會係可以執柒咗佢

除左spread 出去，仲有冇咩方法可以令佢更有效?

知啊，所以就算大家都知呢啲禽獸行為，被捕左又受虐嘅，被消失嘅投鬼到。呢啲料搜集，整理完可以點及揮到作用 :((

打外國戰線